肥絲大隻入一入黎

點解你可以咁得閒捉錯字
唔使做?

系

出返去啦

仲要得閒到整埋d肥閪icon
擺到明現實係d垃圾廢青唔洗返工

個份堅持 值得尊重
我唔反了

唔係呀
佢要返工架
晨早流流9點就已經好活躍
岩岩開始番工個段時間
邊個廢青會咁早起身

而家仲整埋個水印
正字學會